發夢有人搞鴨療街回水團

發夢買左支星戰激光劍，鳩毛都燒唔𤏸一條。

有無人又係夢到支激光劍？